你係咩人就睇到d咩野

我琴晚只係見到超過二十個香港人俾人拉左

大家記得要繼續幫佢地